銅羅灣比記者發現有多隻警犬扮示威者

銅羅灣比記者發現有多隻警犬扮示威者
小心

示威者拘捕示威者

警察教唆市民阻街堵路

原來警察先係暴徒
有記者話警察拋氣油彈、磚頭

有記者影到假扮及教唆示威者警察上左警察旅遊巴
請backup錄影，到時呈交法庭

全面不合作運動 癱瘓香港

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留